(5大訴求wfc) 林鄭 : 歇止暴力、 回復社會秩序是政府首要目標

行政長官林鄭月娥表示, 香港正經歷困難時刻, 但根基和制度優勢不會輕易動搖.

林鄭月娥出席香港經濟峰會2020致辭時說, 今年香港經濟面對內憂外患不幸陷入衰退, 出口和零售及來港旅客數字大跌, 失業率預期會逐步上升, 企業開始倒閉, 財政預算將現赤字, 反映現時經濟情況嚴峻. 不過今年香港競爭力和世銀全球營商便利度排第三位, 上周的國際貨幣基金組織報告亦都顯示本港仍具制度優勢.

至於昨日的遊行, 她認為大致和平有序, 但批評有少數暴徒針對法院進行破壞及縱火, 踐踏法治精神.

她重申, 歇止暴力、 回復社會秩序是政府首要目標, 會以堅持一國兩制和法治作為應對目前社會狀況的原則.

聽咗好多次喇
有冇第二句

止暴制亂到2047

警暴是唯一的暴力

其實關鍵在於佢自己點決定

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊